VIX 指數上升8% 下星期港股...

不問價入熊先

跟你咁炒死得人多

雖然認同下星期唔好景 但如果睇vix就得你早就係巴菲特

升市莫估頂

你明點解你係市場搵唔到錢未

你又知 anyway 祝大家聽日搵多d

輕輕鬆鬆賺三皮